好想自己血肉飛濺 甩手甩腳 腦漿滿地

唔怕痛？

長痛不如短痛

推

不
反
對

但呢個短痛痛過長痛好多

我記得你
唔好死

一齊支持我

唔死都冇用

G持

挽留

好耐無見

支持

好核突

出幾多次你先會死？

我都想知 知左就努力出

幫我

no jump